怕尷尬可以用縮骨遮

唔拖手一個個玩電話好似罰企咁
未拖嘅快d拖
怕尷尬可以用縮骨遮
有其他嘢代替都得
唔好玩電話
同隔離傾下計

一定要拖！
8點前好一齊拖好哂得唔得

推10次

推

推，岩岩有後生女喺我隔來，佢fd 來左同佢調位用遮可能好d

用身上嘅嘢拖冇咁尷尬

唔怕就直接拖手

用遮冇咁尷

推，反正都係人鍊

唔想對手破處可用KFC膠手套

全民拖手手

香港囡囡都唔怕羞企你隔離

push

好慘